其實女人知唔知道佢哋着牛仔褲係好緊身，緊到人哋見到佢哋底褲個形

佢哋知道？

係特登？有次見到想提下，但又覺得如果佢哋係特登我咪好柒

show身材

就算佢露個閪出嚟你都冇份屌㗎啦

告你性騷擾呀

有啲透埋色俾你睇添，係唔係佢色盲見唔到

好心提吓啫，我很醜，可是我很温柔

吓，透色我真係第一次聽，未見過

唔係講緊牛仔褲

呢個世界係咁

我淨係知你無圖

唔明，即係牛仔褲透到條底褲，個底褲再透埋屁股？

咪嘈喇 到時又冇得望

呢啲

你啱

咪同啲大隻佬著白tee透點一樣，透得就對自己身型充滿自信，預咗比你睇

我條條牛仔褲都係咁緊身

底褲形喺邊

好難揾到幅圖係有底褲形，我又唔偷拍，你幻想住有先啦